喉嚨好撚痛

人大咗真係乜撚野都唔食得
三四年前日日食煎炸野都唔會話生痱滋或者喉嚨痛
依家淨係餓餓地 食咗幾條朱古力條已經生咗幾粒痱滋同喉嚨痛
呢一年已經經歷咗兩次扁桃腺發炎
好撚辛苦
唔想再日日食藥

兩次都算少
今年累積都食咗一兩個月消炎藥
屌你真係乜鳩熱氣野都唔食得

消炎師

發覺食藥已經冇乜效

喉嚨生飛滋痛到仆街
食抗生素食到個人懵左

我依家就係懷疑自己喉嚨生飛滋
照鏡照個扁桃腺又唔似發炎咁

唔知係西藥廢左定身體差左
以前睇一次醫生,依家睇2次先好返